馬浚偉依條蛋散做乜撚野

三乜鳩野郎

睇到我好尷尬

很開心！哈哈哈
現實都係啲濕鳩正能量撚

都好落力宣傳呀

幾得意

如

見到佢係咁志摩志摩就打冷震

屌極都咁紅， 你吹咩

志摩ke志摩ke

邊FUCK紅

夢

初

醒

三郎係另一個人格？

獸

碌一碌佢ig 依家成身都有道正能量嘅氣包住自己

咁佢做戲又ok既

哈哈[笑cry]

為宣傳去到幾盡

我就真係笑cry

痴線唔撚識老

扶不起的阿斗

套套劇都便秒屙唔出屎嘅正義樣叫幾好戲?

唔知點解佢個樣有浸靠唔住嘅味道

唔做耶撚真係浪費晒 咁撚識賣笑

佢個樣真係毫無亮點

算好戲,我老母晚晚追唔比我日睇viutv😫😭😭

正義撚

佢夠正義

tvb唔好咁高要求啦

佢得罪咗大家啲咩 做咩成日追擊佢
佢算正氣 起碼好過信號Wong 果啲仆街先

如夢初醒

一代天嬌，千秋知我零號

喺公司笑到吱一聲 畀對面位阿姐啤咗眼

好似班保險撚

寶寶不開心，但寶寶不說

呢行實有啲有觀眾緣既人
但係其實做得一般

收皮啦曹子健

因為君好

成日收契妹

其實haters先係最關注嘅fans真係冇講錯
咪鬼引人睇佢啦，冇人想知

十乜鳩幾億
精呀???

好有達哥影子

真
反佢既人係連登仲多過信號黃條仆街垃圾賤種

個隻高額小家啞佬點同馬仔鬥呀

全部都唔係佢自己

無自我人格分裂症

亮你老母，你老母個G點就亮喇

好強既氣

偽君子都有on9仔撐

佢真係耶撚
鼠王芬D教友

我記得有段時間佢離開TVB，做咩都無咩聲氣
係出得一隻耶撚碟賣得幾好

三郎表示太入戲

唔知有咩好笑

三狼

吃了個雞飯，很開心哈哈哈

佢真係耶撚黎

鄺囝有對手

正氣到個感覺好撚怨

奶共柒頭

你同我都識

咁樣一比
即刻覺得馬撚好好
冇對比冇傷害
利申 唔憎馬撚 不過覺得佢好煩

你老母啲感嘆號勁似廢老打
係咪個個正能量嘅人都係咁

我都係

[笑cry]

被連登仔笑了，三郎表示很有趣，哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

有冇人有睇佢同天文台拍嗰條片 個黃雨嗰條

D戲好撚夾硬

佢每個post都會用！！ 成件事好感嘆！

佢係耶撚

三乜鳩野郎
以為日文名

好尷尬

佢同胡定欣個張 胡縮到勁埋 佢就伸到勁前
之前同郭羨妮話修好個兩張相又係咁猴禽

呢條奶共撚樣都咁多人吹奏

根本成個tvb都係垃圾，有咩好講

紅？

條柒頭可唔可以唔好chok聲
shin帝

樓主係馬 浚 fans，幫手宣傳？

精

異曲同工

支狗

笑cry

條友有無一億身家 撈左咁耐

屌佢老味，條友不嬲on99
記得之前viutv有個節目要佢去間小學做一個禮拜小學生，臨散水嗰時，佢送咗佢自己賣唔哂既cd比佢個班d小學雞每人一隻，最要人地排隊比佢簽名，你話是唔是on9

笑死

其實幾型仔

呢個post啲正評見到好多人對馬仔改觀左
應該係因為有睇宮心計
以前未睇過馬仔就人云亦云比負評😂

比你早咗

最鍾意馬仔呢套

屌 啲10後識佢老鼠

其實都幾靚仔

係好多時柒咗啲啫

翻案啊

佢係鳩je 未至於乞人憎
最多咪扮熟認下契妹 又無乜緋聞 咁都反

正撚樣

講真而家一見到信號就想熄電視
仲要好多廣告/新聞都仲sell緊佢暖男/住家男形象
見到都想嘔
但馬就起碼感覺正義
奶共同浸大單野只係令我覺得佢份人好on9
個腦shortshort地咁款 好岩佢個形象

形單隻影
往事在回味
白雪
讓我漸分不清那天與地

真心膠好過假撚

正能量撚

廢老思維
樓上咁多傻閪正評呢條撚樣

真係咁多年都無乜變KEEP得好唔錯.
係幾欣賞佢既起碼鏡頭前都係比到正能量大家

無錯

來自數碼星宿

佢啲手指短到咁…已幻想到佢條丁都一定勁短

無花名
焗住叫佢馬撚